818 要人 記得離水車一百米 否則斷手斷腳

明天小心 小心斷手斷腳

推

返baby kingdom開嘛
連登d人嚇大

一定要著雨衣